印尼海嘯只係第一浪,下一次菲律賓同泰國

洗牌洗牌

Wfc
As long as HK is safe from tsunami

我特登唔提香港,搏中